[急］尋失電話

今日下午三點半後，有無人喺鑽石山至第一城及沙田第一城及愉翠苑附近執到一個LG G3嘅電話
因為入面有好多bb相，所以極希望搵返
個電話好緊要，如有拾獲，重酬

Pish

Push

絕不追究

急！重酬

趁電話仲有電
用google 嘅 find your phon e

試左無location
但係電話仲通

今時今日重有人唔backup .......
應該有閃卡除非無

琴日買左個hard disk 諗住返去back up
點知就唔見埋
入面有bb閃卡

其其裝個OneDrive/Google Photo都識自動backup啦

一陣交收時你叫警察伏人咪仆街？

我真係淨係想拎返個電話咋
絕不追究

個電話仲通架
執到嘅聽一聽